= ArkanEtsii

== *Descripción*

Remake del juego Arkanoid realizado por alumnos de la ETSII en Java, sobre la base del juego original, con el fin de obtener un software ordenado (siguiendo la lógica de clases de Java), comentado y con nuevas funcionalidades.

== *Objetivos*


== *Especificaciones*

=== *Flujo de trabajo*


=== *Reglas de contribución*


== *Autores*



== *Licencia*

